唔知大家聽過時間最長嘅歌係幾多分幾多秒呢？

一般來說 大部分嘅歌都係3分半鐘去到4分鐘
相信大家都知道 但往往有啲歌係跳出呢個框框
今日就想大家分享一下你地聽過時間最長嘅歌
（唔計MV 淨係講原聲帶audio）

我先：聽過最長嘅歌係05:53

狂串樂基兒

未聽過 sor

計唔計埋其他track?
定淨係計歌?
歌就6:29

track就7:50

勁歌金曲

補返條link先

情歌王

Moment in love

Hey Jude

呢種算唔算？（好樂團）

十分十二寸都9:46啦，仲有大把

Art of life - X Japan
半個鐘

art of life

25:35

7:20

13:17

炒埋一碟都計歌？

記得以前仲興去卡拉ok嗰陣，張偉健有首歌係要聽佢9噏唔知幾多分鐘。

November Rain

齊用yuu app～勁吸引～其實洗乜等～

鄭中基啊話

Pink floyd -echoes
23:32

X Japan - Art of life

前奏最長1分40秒

Death Cab for cutie - I will possess your heart

8:30

入黎就係為咗留呢個